[驚慌狡辯會] 十月一號 催淚彈約1400發

10月1號 最賀佢老母嘅就係黑警
單一日 催淚彈 約1400發
橡膠子彈 約900發
你同我講你守護緊我家園?????

Pushhhh

自推10連 1

推

自推10連 2

記錄是要來破的

自推10連 3

推 國際戰線
賀佢老母

屌佢老母呀 自推10連 4

多過煙花

TG 橡膠子彈放題
貴過佢放一次煙花

自推10連 5

自推10連 6

自推10連 7

自推10連 8

香港人全部都係黑警嘅活靶

推呀

深圳放煙花
香港 開槍殺香港人

一日點射到1400發

1400發催淚彈
900發橡膠子彈
190發布袋彈
390發海棉彈
加埋近3000發

1400 屌你老母 唔洗錢都唔係咁射架 屌

900橡膠子彈

屌你老母多撚過煙花